有咩歌啱拍拖兩個人一齊聽？

最好普通話因為條女話浪漫啲
暫時有
小酒窩
愛你
至少還有你
情歌王
集思廣益集益廣思

430穿梭機

好心分手

let her go

漫步挽手走遍萬里千山 信念編出歡欣世間 未懼怕山高遠路幾多彎
萬眾齊心 莫怨路難 唏呀…… 一生中 尋尋覓覓多感慨
是笑是哀 難盡得失意外意外
* 唏呀…團結一心有新轉機 哪怕是萬尺風浪 都可挽手沖天飛
唏呀…—團聚分享快樂園地 笑與淚在你我之間 人生多驚喜 *
伴著你輕舟俏靜過淺灘 心內千般愛是無限
淡淡背影深印在我心間 難過情關 萬水千山 唏呀……
一生中 離離合合是否應該 是笑是哀 難計得失意外

分手要狠

後來

停電,滾

阿牛

十年

無人之境

樓上咁多位

手心的薔薇

今晚屌鳩你

你最珍貴

你算什麼男人

男兒當自強
紅日
英雄故事
真心英雄

綿綿

毋忘做愛用套

壯舉 張敬軒

魯蛇情歌

前度最好

一拍兩散

分手快樂
可惜不是你
錯的人
當愛已成往事
為你我受冷風吹

送俾大家 一打唔洗找

石徑

黑眼圈

好心一早放開我

原來不是你

人來人往

心思思想吊西剝左底褲。。。

好好戀愛

請緊我走

kpop

別再做情人 做隻貓做隻狗不做情人

甜甜的 星晴 簡單愛

寵物
別來無恙
耿耿於懷

左右手

你含著我 我亦含著你 棍撞棍～

將個膠笠戴落何B仔

只知感覺失了蹤

We are never ever getting back together

弱水三千

我們繞這麼一圈才遇到
我答應自己不再庸人自擾
因為我要的我自己知道
只要你的肩膀 願讓我靠

好時辰 張敬軒
真係好甜好甜

到此為止

陳奕迅-無人之境
好甜，極力推介

相思風雨中
你最珍貴

剛剛好

咁開心 梗係要聽喜氣洋洋

小傳奇

外遇萬千燦爛像繁星

取消資格 犯賤 我的愛人

分手快樂

我每天自慰,也不屌牛肺

你暪我暪

座右銘

告白

全面淪陷

追風箏的孩子

最後祝福
幼稚完

lonely christmas

好彩分手

可惜不是你
戀無可戀
不如不見

條女很清楚收兵好過嫁人
流水很清楚惜花言個責任

矛盾只因心愛著
聽完即刻逼你結婚 sweet爆

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

我愛的人

臭閪

陪著你走

當初岩岩一齊開始既定情歌
過左兩年幾, 手都分埋, 聽番都仲好多畫面

十分愛

24味 照做

我眼睛想旅行

愛與誠
寵物

大海航行靠舵手
万物生长靠太阳
雨露滋润禾苗壮
干革命靠得是毛泽东思想
鱼儿离不开水呀
瓜儿离不开秧
革命群众离不开共产党
毛泽东思想是不落的太阳
鱼儿离不开水呀
瓜儿离不开秧
革命群众离不开共产党
毛泽东思想是不落的太阳

無可避免

絕
彌敦道
一拍兩散
不如不見
16號愛人
分手的情書
分手總約在雨天

認真答你

love you more than i can say 嘅中文版

獻世
黑色幽默
你比從前快樂
無條件
不如不見

趙學而 尋開心
你贈我體溫 我贈你興奮 我們還有什麼可以恨
夠晒浪漫

今晚扑野夜唔夜

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

祝你地甜甜蜜蜜啦

可惜不是你

好時辰
身驕肉貴

唔講都由自可

普通話浪漫？浪佢老母閪，垃圾語言係到吠黎吠去，諗起d大陸閪講普通話個樣同把聲就想一巴一巴車落去。浪漫，人唔笑狗都吠

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

一絲不掛

死去活來

風箏